法國而家波台無乜人知卡勞=Suxxxxx

而家無人提
搞到佢玩funsun玩到勁興奮

不是同一人來

唔係同一個人啦

性命擔保，我唔鐘意babymetal呢啲古怪邪牌野

你狗黎

好波

冇乜人知我都係其中一個分身

冇乜人知卡勞結左婚日日上嚟9up洗風向

麻油雞

痴線爆真野，拉。

兩年前仲溝緊女 邊有咁快

no la，佢地前後腳幫襯麻友